{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 비스트"
    },
    "text": "最近、全州金岩洞に位置したビースト宿舎が新しく改装を終えた姿でオープンした。 ビースト宿舎は全客室でネットフリックスと漫画喫茶を無料で楽しめるサービスを提供しており、特にゲームが好きな恋人たちのためにバトルグラウンド2(PC)を楽しめる客室を運営している。 この客室は2台のPCと機械式キーボード、ゲーミング椅子、ロジテックマウスが用意されており、ゲームをするのに最適化された環境だ。 また、マルチOTT客室も運営しており、ネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ディズニー+、ワッチャなど多様なOTTサービスを一度に楽しむことができる。 出張で来られた方々のためにLGスタイラーがいるスタイラー客室も運営されている。 この客室はタバコの煙がなく喫煙者に良い環境だ。 ネットカフェより楽でバトルグラウンド1(PC)を楽しめる客室も用意されている。 この客室もまた、1台のパソコンと機械式キーボード、ゲーミングチェア、ロジテックマウスが備えられている。 また、単純な宿泊だけでは退屈な恋人たちのためのボードゲームルームも用意されている。 カップルジェンガ、スプレンダー、ルミキューブ、ブルマーブルなど多様なボードゲームが楽しめる。 また、疲れた勉強をしている間にしばらく休める勉強室も運営されている。 客室内には古典ゲームが楽しめるゲームセンターゲームルームも用意されている。 この他にも全客室には高仕様PC、大型浴槽、キングサイズベッドが完備されており、快適な宿泊ができる。 しかし、注意すべき点もある。 平日の場合、無限貸室は先着順で早期締め切りになることがあり、未成年者は身分証を持ってこない場合、キャンセルおよび払い戻しが不可能だ。 また、客室の基準人数は2名だが、最大人数は6名であり、2名以降からは追加料金が発生する。 また、予約者本人が利用しなければならないという規定がある。 繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがある。 単純な心変わりによる当日キャンセルや身分証明書を持ってこなかった場合にはキャンセルおよび払い戻しが不可能だ。 したがって、予約者本人が利用しなければならない。 さらに、ビーストは全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、大型浴槽、キングサイズベッド、高仕様PCを備えており、快適に滞在できる。 また、セラゼムルーム、スタイラールーム、ボードゲームルーム、スタディルーム、高仕様1PCルーム、高仕様2PCルーム、複数のOTTサービスが見られるOTTルームなど多様な客室を保有している。 そして毎週月曜日と火曜日に一般室予約時には客室アップグレードを提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビースト宿舎はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビースト宿舎は全州金岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ビースト宿舎では全客室でネットフリックスと漫画喫茶を無料で楽しめるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド2(PC)を楽しめる客室はどのような環境が整っていますか？",
            "answer": "バトルグラウンド2(PC)を楽しめる客室には2台のPCと機械式キーボード、ゲーミング椅子、ロジテックマウスが用意されており、ゲームをするのに最適化された環境となっています。"
        },
        {
            "question": "マルチOTT客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "マルチOTT客室ではネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ディズニー+、ワッチャなど多様なOTTサービスを一度に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スタイラー客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "スタイラー客室ではLGスタイラーがいるため、タバコの煙がなく喫煙者にとって良い環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド1(PC)を楽しめる客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンド1(PC)を楽しめる客室には1台のパソコンと機械式キーボード、ゲーミングチェア、ロジテックマウスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎にはどのようなボードゲームが楽しめるボードゲームルームがありますか？",
            "answer": "ビースト宿舎にはカップルジェンガ、スプレンダー、ルミキューブ、ブルマーブルなど多様なボードゲームが楽しめるボードゲームルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎にはどのような勉強室がありますか？",
            "answer": "ビースト宿舎には疲れた勉強をしている間にしばらく休める勉強室があります。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎のゲームセンターゲームルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ビースト宿舎のゲームセンターゲームルームでは古典ゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎の客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ビースト宿舎の客室には高仕様PC、大型浴槽、キングサイズベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎の予約には注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ビースト宿舎の予約には平日の場合、無限貸室は先着順で早期締め切りになることがあり、未成年者は身分証を持ってこない場合、キャンセルおよび払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎の客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ビースト宿舎の客室の基準人数は2名であり、最大人数は6名です。2名以降からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ビースト宿舎では全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、大型浴槽、キングサイズベッド、高仕様PCを備えており、快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎ではどのような種類の客室がありますか？",
            "answer": "ビースト宿舎ではセラゼムルーム、スタイラールーム、ボードゲームルーム、スタディルーム、高仕様1PCルーム、高仕様2PCルーム、複数のOTTサービスが見られるOTTルームなど多様な客室があります。"
        },
        {
            "question": "ビースト宿舎では一般室予約時にどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ビースト宿舎では毎週月曜日と火曜日に一般室予約時に客室アップグレードが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 806,
        "QA": 927
    }
}